「自爆」自己工作地點

欣榮花園2樓

香港

欣榮花園3樓

皇后大道中

欣榮花園1/F

跑馬地體育路一號

半島酒店28樓

紅色.橙色定中式?

利群樓

和合石第五期

青衣嘉民

MG Tower

IFC

清潔啊叔

政總 洗廁所

好煩

欣榮花園地下

庇護工場